個女仔因為佢朋友中意我唔敢中意我點算

但係我唔中意佢朋友

私了佢朋友

巴打高大靚仔?

基本上係死局
除非佢朋友好大方 否則佢同你一齊之後極有可能比人杯
樓主你中學生？

讀緊書 非中學生

有時候溝女唔一定要靚仔既

小學生唔好搞咁多野啦

即係米八

搵個FD溝咗佢朋友

發現巴打都幾幽默
幾時去紅館開棟篤笑

無人鍾意你
早d瞓

爭少少米8

直接同佢朋友講你中意個女仔再cap圖比佢
霸氣啲

又FF

起雙飛

地下情 利申試過
最尾2個都食左

仆街啦你

唔係同時 係散左之後再食另一個
好多野真係要一齊過先知邊個好

祝你變school day咁have a nice boat

n年前既事啦大把人都係散左之後同fd一齊
其實好常見

青頭仔a0,這些機會.................
巴打1米8，靚仔，jj30cm，IQ過200？
咁受歡迎嘅

矮撚 醜樣 不過中學生個年代溝女邊洗睇呢d

咁就容易啲但其實你中意嗰個係咪真係同你唔中意嗰個好frd先同埋…你中意嗰個女仔係咪都真係中意你…定純粹搵藉口
唔太frd嘅話 你又覺得佢堅中意你
你可以試下呢個仆街嘅方法 就係同你唔中意嘅女仔先開波話想追佢個frd 你扮野問下有冇可能追到 不過先決條件就係你同你唔中意嗰個女仔傾開計 比個落台階佢

中學最麻煩就係啲女容易連群結黨杯鳩一個女仔